[讓青春不留白] 搵人一齊去色達九寨溝同trekking

唔好意思
機票個到應該係深圳成都先岩

留名
考慮緊十月去九寨溝定麗江

瀘沽湖 雨崩 香格里拉
下次有機會都想去埋雲南

想問下由香港去九寨溝機票大約要幾錢

有直航㗎咩？
我見都係去成都再搭大巴

好想同你去 但時間太遲

其實冇人一齊 我都應該會報團咁玩
不過等去埋個西藏 睇下自己掂唔掂先

下年就得

下年 不了
下年畢業 7/8月應該煩惱緊

係呀 花季
所以要去今年就要去

有興趣 lm

唔好lm
留tg

我加你tg 好無

推下先
暫時有兩人

我都有少少興趣😛

唔好等
留底你既tg

去幾多日 我果個時間ok 我又好想去色達
但請假又請唔倒超長假 留個名先

我都睇緊8月尾去色達
但check番天氣好似7-8月都好多雨水
平均每個月都落廿幾日

不過如果留番係亞洲又一定要8月份去旅行
大部分地方都係雨季
所以我都仲諗緊

有興趣💪🏻

喂我夜少少add 你

係呀 7/8月都係雨季
但7/8月係年保玉則花季
色達真係要快d 去 之前有消息話想拆淨5千戶

Tg 傾傾？

呢幾年講過好多次
有D人又話係假, 官方話係曠闊消防通道
資訊太唔流通, 我都驚遲下真係拆
考慮緊今年定下年去

絲打係開tg group 定點?
想入黎傾下但唔join你
因為約緊同朋友去

傾傾

@LiHKGTL

根據我西藏post 既經驗 開呢d gp 會好冷清
所以有咩都係 係到交流吧啦
團友傾行程安排先開gp
之前仲有段時間係淨係比大陸人入
不過而家香港人好似又入得
但去色達個行程通常都包埋天葬

諗住玩幾耐先
得一個禮拜假

個id 搵唔到既

而家大家好似都係返工人士多
我諗可以一齊包車去左大家都想去既地方先eg.色達
徒步呢d 就再睇下自己想唔想
不過由成都去色達或者九寨溝呢d 地方
都要一日交通時間
所以一個星期就真係好chur 好炆水囉

好正 可惜時間唔得
下次自己試下

6月出發既話有性趣

你好啦喎你係咪玩鳩我
個id都係搵唔到既

咁等我試完話你知

我諗住開gp 呀
一係你開add 我入去
等你share

我都唔知我tg做咩柒 搵又搵唔到你個tg
我重新down 過同reset Sor

有冇多d detail 呀
有興趣不過唔知夾唔夾到

搵唔到我是正常的
因為我係人add 完我就del 左個id 廢事自爆

有意但未必夾到時間
想參考行程

怕咩自爆

tg yyss5

色達好似最近改建拆咗好多屋喎...